有冇人知道香港邊度仲有香蕉船賣

呢幾日同啊媽傾開，佢話好想試香蕉船但一直都冇機會食到細個就嫌貴，依家就冇得賣咁有冇人知邊度有

屯門虹橋嘆甜品有

咪又係幾球雪糕加啲香蕉同朱古力針

Search 愛情號

香蕉變出香蕉船
船上面有一排歡笑臉

呢間以前同扒王之王一樣，明明好多分店，之後慢慢消失晒

坐個隻？

小方糖有

食果啲呀 屌你

想甜嚐甜，不過唔知係咪正宗嗰款

係
就好似1蚊支色素糖水冰咁
仲要同fd 夾,每人5毫

記得尖咀山林道金鳳有
不過上網搵唔到

Haagen Dazs愛情號